
Ngôn ngữ sử dụng : php vs nodejs

Cài đặt nodejs
install packet request : npm install request


Config thông số trong file
	+ Config.php
		+ Tham số URL trùng với url call back khi đăng nhập thành công bằng github
		+ CLIENT_ID_GITHUB, PRIVATE_KEY_GITHUB Thông số đăng ký trên github
	+ file nodejs/server.js 
		+ Kết nối CSDL dòng 12->16
		+ Port Nodej 78  && phải trùng với port trong file config.php


Chạy:

 b1: import cơ sở dữ liệu
 b2: thay đổi thông số để kết nối csdl
 b3: vào thư mục nodejs mở CMD gõ "node server.js" để chạy nodejs
 b4: Done ->vào trang index bình thường





